是日晚餐 餓撚請入。。。

2樣都好正呀

食緊米線，豬潤麻麻地

吉妹

狗
食咗飯未？定係電視撈飯？

食完啦，睇緊電視

出去溝下囡啦，
佢唔值得你為佢咁沉迷呀，
你每日都咁唔開心，但對佢無影響架，
佢都係離開咗你，晚晚比個金融仔屌！

我明白既。。。Thank you吉妹

好想食

希望狗快啲有新囡

肥牛同腩肉唔錯
而家食緊糖水

吉妹都要快d有新仔

mummum

我大把仔

Mummum
好想食你煮嘅野

唔再煮了 心好攰 冇動力

咁咪得囉
解決兩個問題

好好休息，再重新出發

我想要你喎

過嚟紅磡同我食

心情總算好返d

吉妹咁食法
準備做手撕雞絲打1.0

我今日都係米線做晚餐同芒果河粉做甜品